有冇人發現巴士無左電視睇一排

諗諗下好似都有一排

冇咗成年都有

Roadshow冇咗好耐

冇左成年啦ching

無咗幾年都唔整走車頭個濕鳩電視箱
阻住睇風景

硬係冇咁d野咁

好耐無坐巴士

屌